［回歸初心］不分化、不篤灰、不割蓆、不抹黑、不捉鬼！

呢排互相指責嘅post出左黎，周圍喺度互篤，
就用今日淘大叫唔叫人做例子 已經爭吵一餐
將好多重要同行動嘅post洗走晒

呢個情況真係好似2014年啊！
大家要知分化我地就會輸，我地勢弱言輕，只有團結先有可能贏到！
麻煩手足正負評前、留言前都諗清諗楚

請緊記
兄弟爬山，各自努力！
不分化、不篤灰、不割蓆、不抹黑、不捉鬼！

請手動轉貼洗板，一定要令每個手足知道，
結束分化！

自推20個（1/20）

自推20個（2/20）

聽日見！

兄弟爬山各自努力

唱歌 勇武 和理非 啱就去做

分化post善用不推文

算鳩數啦 D人連出去圍都唔敢呀 革咩命呀 返去唱歌啦 唱歌好有用呀

自推20個（3/20）

自推20個（4/20）

自推20個（5/20）

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

自推20個（6/20）

自推20個（7/20）

對家開始識玩
唱歌又屌
行街又屌
開始搵到位分化和理非同勇武

自推20個（8/20）

Push

係啊
所以一定要停止分化！
如果唔係玩撚完

自推20個（9/20）

推

自推20個（10/20）

自推20個（11/20）

自己要邊自己決定
你可以叫人去邊
但唔好叫人唔好去邊

自推20個（12/20）

風向太明顯
早幾日就係咁屌和理非
今日就係咁屌勇武

不分化呀

認同

仲有不批評 ，責怪 ，抱怨

但係又真係會比佢分化到
唔係個個咁心水凊
真係要回歸初心 我地先可以繼續行落去

自推20個（13/20）

自推20個（14/20）

自推20個（15/20）

推 重要

自推20個（16/20）

自推20個（17/20）

自推20個（18/20）

幫推

聽日見

自推20個（19/20）

自推20個（20/20）

推， 大家頂住呀

兄弟爬山，各自努力！
不分化、不篤灰、不割蓆、
不抹黑、不捉鬼！

915

希望推到上熱門
各位兄弟 撐住
今日冇人做錯到 大家各自爬山 ！

……有鬼都唔捉？

推！

不分化

捉鬼捉到分化 何必呢？
我地貴咗團結 我在明鬼在暗
一定捉唔完
與其捉鬼 不如加強自身更加有效

O明白

兄弟爬山 各自努力
大家互相扶持 加油

唔好比鬼分化

唔好再講「再點點點就割」
唔好再講「再點點點就輸喇」

今時今日去到而家局勢，勇武、文宣、軍心、士氣、團結，缺一不可，唔好再講唱歌會輸，唔出去幫手會輸

我哋從未受過軍事訓練，能夠做到而家咁已經好好，弱勢一方最緊要係避重就輕，唔好送頭，唔好打無準備嘅仗，「預則立，不預則廢」，突發出動只會俾狗有機可乘，呢三個月以來已經有好多前線勇武巴絲受傷同被捕，我哋唔係唔做無把握嘅仗，而係唔好做無計劃過嘅仗，唔好因為對家做乜就衝動出去

光復香港
時代革命
願榮光歸於香港

多謝巴打

願榮光歸於香港

612 721
831

612
721
831

大量分化五毛

你可以提議
但唔好一定要人地做乜

唔好要人唔好做乜 好無

巴打意思應該係唔好要求人地「一定要做乜」
冇話唔好要人唔好做乜

兄弟爬山 各自努力

why not both
呢排好多呢類人
大家要謹記[size=5]兄弟爬山[size=5]

極多分化post 聽日話去遊行又屌
去唱歌又屌
做冷氣軍師又屌
做勇武又話送頭又屌
跳閘比人屌
唔跳又比你屌

真係就黎喺屋企屙屎都比人屌

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

P牌冇力推

好鬼。time好晒出分化po

點會 每個兄弟嘅回覆都係一份心意

加油

就係鬼到咁我先忍唔住要出個回歸初心post

721
811
831

多謝勇武 驅逐蝗蟲

我覺得唔係，只係真係醞釀左啲負面情緒。

唔好咁快假定分化等於鬼。。有啲意見不合嘅嘢，不容逃避。

點都好 我地嘅初心其一係「不捉鬼」
比起互常指責
我地需要嘅係互常支持嘅正面態度

所以我求下各位 回歸初心
一齊行落去

我唔知呢個post可以有幾多人睇到
不過只要可以多一個人知道 諗番起
香港就多一份希望

所以決定洗佢老母板

push

p 牌繼續9推

好 一齊洗 多一個就多一分力

加油

不割不分

推！915見！

P 牌仔再鳩推

兄弟爬山，各自努力！
不分化、不篤灰、不割蓆、不抹黑、不捉鬼！